全新WhatsApp group 招人

想開返個群 識一班志同道合既朋友
無論咩活動 只要你提出 我都會盡量配合HaHa
就算冇活動 都可以透過個whatsapp群去傾計
心事 煩惱 開心 唔開心 只要你信得過都可以講
無倫各位是否單身或是有伴侶
都可以加入
未開group 想儲夠人一次過加
有興趣既，快啲pm以下資料比我

谷已開

全部都係男人

全新whatsapp gay gp招人